般奴而家係咪好後悔去左希臘保釋隻龜？

自己入完12m 幾分鐘就俾隻龜累撚死